【因航】吳敏兒指至今已有20名空勤人員被無理解僱

職工盟主席吳敏兒表示, 至今已知道有20名空勤人員, 被無理解僱, 國泰和港龍航空是重災區.
吳敏兒在一個電台節目中指, 有被解僱的人獲公司告知, 因為讚好社交網站上的言論, 或購買外地有頭版支持本港反修例示威廣告的報章, 放到社交網站, 而被公司解僱, 亦有人並無社交網站帳戶, 但被告知在禁飛中國境內名單上, 顯示並無生產力, 所以要解僱.
職工盟發起集會, 要求國泰航空在反修例事件上, 不應「跪低」, 但在國泰城的集會被警方反對, 上訴亦被駁回, 因此, 改為申請下午4時至晚上7時, 在中區愛丁堡廣場舉行, 已獲警方批出不反對通知書.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因航而家兩面不是人，奶共呀拿

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:

幫藍絲開fb狂like反送中

頂住呀

幫藍絲職員開account ，但唔好sd比國泰，
直接send返大陸

以其人之道以直報怨

我地應該向中資機構反擊

新果個CEO真係仆街都震

其實空姐本身流失率好高，老底唔過萬

好多要有副業幫補，例如走水貨

吳敏兒其實幾好j後生一定女神來